當兵聽過最多嘅說話

我今日想見你
你對我好重要嫁
我好掛住你

可唔可以xxx
幫我yyy
我想要zzz

以為有連登仔參軍

連長操你媽

你今日嚟架可？

好彩仲有你

我都係咁諗

其實你真係好好

你係比男友更重要的朋友
好似多年前俾人po過出來的某娘娘係fb寫俾兵的 真實金句

找到個source了。十年大將軍係你啦

【做「兵」十年】女神：他不是男朋友 比男朋友更親更重要

我鐘意同你相處
You are the most reliable

頭先手機冇電
其實我對你都有感情
我同佢冇乜嘢㗎
你鐘意點諗就點諗
我最憎人唔信我
對唔住

暫時想到這麽多

一二一二
隻腳呀

你唔係兵

正

:我唔收兵嫁

哦

我覺得朋友仲重要過另一半

頭先屋企人搵我
好攰啦唔傾住
下次會約你
我突然間好想見你
我依刻掛住你
我對呢段關係認真架
我唔想你唔開心呀因爲我

關唔關你事

你覺得你似兵咩？
如果我當你係兵我點會xxyz...呀
我唔想無左你呢個朋友
我未放低上一段感情
我怕一齊左會有分開嘅一日
我地係好好嘅朋友

「做朋友可以一世」
「你不需要看我這麼重吧」
「點解你成日只係諗我既唔好？
覺得我唔重視你﹑對你冇心？
要睇到自己咁底？ 」

對你有感情 但係冇感覺

無Feel